【有圖】台妹自貼長腿

有無樣睇下
個樣唔掂既 對腳點長都無用啦

男人黎架

腿

樓主過年都咁無家教

在冇正面圖之前我是不會回應的